如果有日你買左架開蓬車

有隻臭雀肚痾 你希望係跌落你頭到 定係架車到

車台都見到你條on9

車，hot water extractor好易清

睇吓咩車 如果架車好貴緊係跌落自己到啦

ofo

ofo嘅緊係跌落車啦 都係如果你話去到488 pista spider 嘅話緊係我啦

見到邊個
block左都睇唔到

我度

楊格話你知 一定係食雀屎